點駁藍絲好?美國既學校都唔會出有關黑奴既問題??

佢話香港教科書唔應該講林則徐既任何唔好
佢話正如係美國都唔會出有關黑奴解放既問題
有無巴打可以提供相關PASS PAPER

有冇fail paper

香港頂尖 教育因為有通識

直接鶳

send俾佢地睇
前年我朋友美國小學問嘅問題

垃撚圾以為鳩up唔駛代價

唔該各位巴打

美國話點就點，你中國人定美國人呀漢奸

P.18 Evaluate the usefulness of Source B as evidence of the benefits of the slave trade to the British economy

Historian and author Edward E. Baptist explains how slavery helped the US go from a “colonial economy to the second biggest industrial power in the world.”

d藍絲連美國響邊都未搞清楚，想當然以為人地無

點會無，藍C自己睇唔到聽唔到見唔到就話無